Endgame由Portal到Assemble嗰段入唔入到影史最偉大場面頭三

由on your left開始
到assemble
嗰段真係loop幾十次都仲係咁激動

係

又睇老翻loop?

入場loop

我有時會上youtube loop現場版 d人叫哂春咁好撚滾動

利申睇左5次 仲覺得好撚正

一樣
Audience reaction